想問遊戲人生漫畫仲有無keep住更新

如題
已經唔奢望第二季動畫快啲出
但有無得睇住漫畫先

輕改漫畫仲衰過hunter 睇小說把啦

小說講到咩情節 無留意
而家總共收服左幾多個種族？